由轉會史估球員

出10個先

1.京都不死鳥＞燕豪芬＞曼聯＞QPR＞燕豪芬

2. 祖雲達斯＞國際米蘭＞巴塞隆拿＞AC米蘭＞巴黎聖日耳門＞曼聯

3. 山度士＞巴塞隆拿＞巴黎聖日耳門

4. 士砵亭＞曼聯＞皇家馬德里＞祖雲達斯

5. 獨立隊＞馬體會＞曼城

6. 布拉格斯巴達＞雷恩＞車路士＞阿仙奴

7. 烏甸尼斯＞巴塞隆拿＞阿仙奴＞曼聯＞國際米蘭

8. 水晶宮＞韋根＞車路士＞利物浦＞史篤城＞韋斯咸＞車路士

9. 水晶宮＞修咸頓＞利物浦＞般尼茅夫

10. 高路高路＞利華古遜＞祖雲達斯＞拜仁慕尼黑＞巴塞隆拿

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

1. 星仔

2. Ibra

3. Neymar

3屁

4 C ron

4賤朗

岩

5 牙路

Yes

5. Augero

7山狗

你講阿古路
Yes

8 Moses

系

10 vidal

有d齊有d又唔齊

9 佳尼？

6 cech

1 should be朴智星？

廢事寫得太長
多數都唔係show晒都估得中

Yes it's clyne

6 Cech

1朴智星

2 伊巴

星仔
伊巴
碌地
牙朗
阿古路
cech
全能到仆街
唔識
唔識
維度

8 is victor moses

2.Maxwell

係咪太易

收嗲啦

呢個唔打哂咁多隊都好易認
妓> 蝗>痢> 鏝> 費倫巴治 > 保頓> 軌 >上海申花

Anelka

浪人

出多10個

1. 河床＞皇家馬德里＞拿玻里＞祖雲達斯＞AC米蘭＞車路士＞祖雲達斯

2. 瓜達拉哈拉＞曼聯＞皇家馬德里＞利華古遜＞韋斯咸＞西維爾＞洛杉磯銀河

3. 加拉塔沙雷＞馬賽＞拜仁慕尼黑＞費倫天拿

4. 華斯高＞國際米蘭＞愛斯賓奴＞國際米蘭＞利物浦＞巴塞隆拿＞拜仁慕尼黑

5. 蒙特維多國民隊＞格羅寧根＞阿積士＞利物浦＞巴塞隆拿

6. 競賽會＞阿爾克馬爾＞森多利亞＞摩納哥＞森多利亞＞曼聯

7. 阿積士＞祖雲達斯＞富咸＞曼聯

8.丹保殊＞海倫芬＞燕豪芬＞曼聯＞皇家馬德里＞漢堡＞馬拉加

9.波琴二隊＞紐倫堡＞多蒙特＞曼城

10.摩納哥＞祖雲達斯＞阿仙奴＞巴塞隆拿＞紐約紅牛

已有人講中
你係錯嘅

1 西瓜

7 van Der sar

4 古天奴

1.西瓜
2.小豆
3.列貝利？
4.古天奴

4. Countinho

5 suraz

3係列貝利

9.根度間

blocked

6 羅美路
7.雲達沙

5 Suarez
6唔識
7 Riise
8 雲佬
9 根度簡
10 大帝

曼聯＞皇馬＞安治＞南華

8. Ruud van nisterlroy

Butt

7錯

斜恩
小豆
列貝利
唔識
蘇狗
羅美路
雲達沙
雲佬
根度簡
享利

btw 幾好玩

1 Higuain
2 Chicharito
3 Ribery
4 Coutinho
5 Suarez
6 Romaro
7 Van Der Sar
8 Van Nistelrooy
9 Gundogan
10 Henry

幾好玩摟主加油

南華＞樂華＞南華＞群力＞南華

我地山神借去國米咋 未轉會

張學友

外借都計

1. 希古恩
2. 小豆
3. 刀疤
4. 古天奴
5. 蘇咬
6. 諗唔到
7. 雲達沙
8. 我
9. 根度簡
10. 亨利

搭單求秒：
佩魯賈 > 羅馬 > 帕爾馬 > 博洛尼亞 > 費倫天拿 > 保頓

1. 希古恩
2. 小豆
3. 刀疤
4. 古天奴
5. 蘇咬
6. 傻美路！
7. 雲達沙
8. 我
9. 根度簡
10. 亨利

Maradona

錯

Of coz I 9upped

中田英壽？

nakata

啱

higuain
chicharito
ribery
coutinho
suarez

vds
rvn
gundogan
henry

臨訓出多個，聽朝再推
士砵亭 > 巴塞 > 皇馬 > 國米

More

1. 修咸頓＞熱刺＞皇家馬德里

2. 高士路＞燕豪芬＞巴塞隆拿＞國際米蘭＞皇家馬德里＞AC米蘭＞哥連泰斯

3. 凱沙羅頓＞利華古遜＞拜仁慕尼黑＞車路士＞利華古遜

4. 基輔戴拿模＞AC米蘭＞車路士＞AC米蘭＞車路士＞基輔戴拿模

5. 韋斯咸＞史雲斯＞韋斯咸＞車路士＞曼城＞紐約城

6. 圖盧茲B隊＞圖盧茲＞西維爾＞摩納哥

7. 錫菲聯＞候城＞韋根＞候城＞李斯特城＞曼聯

8. 巴塞爾＞車路士＞費倫天拿＞羅馬＞利物浦

9. 格羅寧根＞些路迪＞修咸頓＞利物浦

10. 希杭＞薩拉戈薩＞華倫西亞＞巴塞隆拿＞馬體會＞紐約城

Figo lor rubbish

試出一個

加拉塔沙雷>國際米蘭>紐卡素>費倫巴治>馬德里體育會>費倫巴治>伊斯坦堡>費倫巴治

費高

安利？

星呀星
ibra
neymar
c朗
牙路
?
山狗
?
ings
?

1!Bale

香港版

我先：
1. 麗新>東方>流浪>快譯通>流浪>晨曦>傑志
2. 飛馬>南華>東方
3. 東方>依波路>南華>流浪>南華>東方
4. 富咸>哈特斯菲>基寧咸>洛格倫>高車士打>南華>東方>傑志>東方>南華
5. 南華>好易通>晨曦
6. 流浪>愉園>二合>快譯通>愉園>沙田>南華
7. 南華>愉園>南華>精工>荃灣
8. 東方>麗新>東方>南華>晨曦
9. 二合>流浪>南華>流浪>南華
10. 蔚山現代>全北汽車>快譯通>花花>流浪

有D特登唔齊，唔係會太易估到

Yes (太易)

香港咁廢就唔好拎出拎講啦

5 撚伯

有一個必錯 (呢個人未曾出現過)

4 栢沙歷？

山度士＞彭美拉斯＞松原＞雷加塔斯＞哥列迪巴＞山度士＞川崎綠茵＞熱拿亞＞薩格勒布戴拿模＞京都不死鳥＞神戶勝利船＞橫濱FC＞悉尼FC＞北海道埃斯波拉達＞橫濱FC

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

好多都係以前，以前香港唔廢㗎

傑志>東方>畜力

4好出名嫁，你竟然估柏沙歷

以前香港好多世界級球星

2大哨
3波歷克
4膠刀
8salah
9mane
10villa

1.bale
2.大哨
3.二奶波
4.軍刀
5.撚伯
6.賓耶達
7.麥佳亞
8.沙拿
9.vvd
10.西班牙陳7

1 bale
2 ronaldo
3 ballack
4 shevchenko
5 lampard
6 唔識 nasri?
7 maguire
8 salah
9 vvd
10 villa

舒夫真高

8沙拿啦

1 bale
2 Ronaldo
3 ballack
4 膠刀
5 lampard
6 ben yedder
7 maguire
8 salah
9 van dijk
10 d.villa

bale
ronaldo
ballack
shevchenko
lampard
ben yedder
maguire
salah
vvd
villa

Bale
Ronaldo
Ballack
軍刀
撚伯
賓耶達？
Maguire
Salah
Vvd
Villa

2. Ronaldo
9. vvd
10. Villa

屌 ben yedder

皮特羅拉得尼基> FK洛兹尼察> 斯梅代雷沃1924> 游擊隊> 燕豪芬> 車路士> 馬體會> 費倫巴治> PSG> 辛尼特> 巴迪
估一個球員
特登唔齊，唔係會太易估到

9錯 (但係同你估嘅人同隊)

6都中

拿維斯

6有人中左
呢個的確冇咁出名

Kezman?

8和哥？

中
碌哥快到

Kezman

秒

中

10幸福狗

9 9upper

1雙氧偉
2葉雄輝
？

4 譚拔士

中晒

巴爾
真朗
波歷克
舒夫真高
林伯
賓耶達
麥龜
沙拿
雲迪克
韋拿

非行動post 推乜春？
屌你老母

深圳健力寶>山東魯能>查爾顿>塞爾提克>恆大

鄭智

支那狗

南葛>聖保羅>巴塞

隊長小翼

5潘文迪？

又黎

1. 達努比奧＞巴勒莫＞拿玻里＞巴黎聖日耳門

2. 路華拿＞烏甸尼斯＞森多利亞＞士砵亭＞曼聯

3. 維羅納＞帕爾馬＞AC米蘭＞費倫天拿＞熱拿亞＞博洛尼亞＞熱拿亞＞廣州恆大

4.切塞納＞AC米蘭＞維琴察＞AC米蘭＞費倫天拿

5.標準列治＞賓菲加＞辛尼特＞天津權健＞多蒙特

6.AC米蘭＞迪安＞里爾＞摩納哥＞聖伊天＞多蒙特＞阿仙奴

7.雷恩二隊＞雷恩＞多蒙特＞巴塞隆拿

8.勞森安根＞莫迪＞曼聯

9.列斯聯＞史雲頓＞列斯聯＞紐卡素＞阿士東維拉＞紐卡素＞阿士東維拉＞曼城＞利物浦

10. 里爾＞車路士＞皇家馬德里

四海>四海流浪>港菁>南華>標準流浪>愉園>傑志>龍門>冠忠南區>標準灝天>和富大埔>標準灝天>夢想fc>標準流浪

1 Cavani
2 Bruno fernandes
5 韋素
6 aubameyang

10 hazard

no 潘文迪一定會加愉園

2 ibra
4 c朗
5 阿古路
7 山齊士

7. Dembele

修咸頓

估一個球員

9 James milner

拿鐵斯

好多個Dembele wor

玻璃人

1. 馬勒當拿
2. 巴治奧
3. 李華度
4. 柏天奴
5. 碧根鮑華
6. 迪史提芬奴
7. 尤西比奧
8. 蘇比沙列特
9. 羅馬尼奧
10. 比利

1 cavani
2 bruno
3 ??
4 ??
5 witsel
6 aubameyang
7 o.dembele
8 sob
9 james milner
10 hazard

bale
ronaldo
ballack
shevchenko
lampard
ben yedder
maguire
salah
van dijk
david villa

我都出一個
保頓-韋斯咸-韋根

3同4都係意大利人

3. Gilardino

4. Happy birthday to me

乜撚嘢巴塞爾 巴素利喎屌

我錯
應該係巴素爾/巴素利

烏甸尼斯-安波里-拿波里

我出一個
巴塞隆拿

Zelinski

Puyol

Messi

jxxxxxxxxxxx

vvd

我出
1.波圖 摩納哥
2. 河床 波圖
上面兩個都踢過馬德里市既球隊

3. 川琦前鋒 綠茵 波圖
4. 巴塞 波圖 國米
5. 波圖 摩納哥 狼隊

估到唔難 要識串唔俾Google

繼續

1. 布雷西亞＞國際米蘭＞里賈納＞布雷西亞＞AC米蘭＞祖雲達斯＞紐約城

2. 聖保羅＞AC米蘭＞皇家馬德里＞AC米蘭＞奧蘭多城

3. 屈福特＞阿士東維拉＞曼聯＞國際米蘭

4.飛燕諾＞阿仙奴＞曼聯＞費倫巴治＞飛燕諾

5.修咸頓＞阿仙奴＞愛華頓

6.安德列治＞漢堡＞曼城＞安德列治

7.士砵亭＞巴塞隆拿＞波圖＞國際米蘭＞車路士＞國際米蘭＞比錫達斯

8.青年人體育會＞里爾＞沙勒羅瓦＞標準列治＞慕遜加柏＞拜仁慕尼黑＞禾夫斯堡＞尼斯

9.羅沙里奧中央＞賓菲加＞皇家馬德里＞曼聯＞巴黎聖日耳門

10.青年人體育會＞波圖B隊＞莫斯科戴拿模＞富明尼斯＞AC米蘭＞巴黎聖日耳門

jasskelainen

5.莫天奴

1係咪法卡奧

已經見到我偶像 廢事答 出左一樣

1 pirlo
2 kaka
3 撚羊
4 vps
5 walcott
6 kompany
7 quaresma?
8
9 di maria
10

1.派路
2.卡卡
3.楊格
4.vps
5.禾仔
6.公司佬
7.哥利斯馬
8.丹迪
9.迪馬
10.T施華

應該唔係啦
法卡奧1同2都係

No 分返先後

1係占士 2係法卡奧？

岩 波圖都出過幾多勁人

古亞連 摩天奴 費蘭度 同埋之後巴西雙閘

2 kaka
3 羊
4 vps
5 Walcott
6 kompany
9 di Maria

2. Robinho
3. Ashley Young
4. Van Persie
5. Walcott
6. Kompany
7. Deco?
8. Dante?
9. Di Maria?
10. Thiago Silva?

出一個
1.羅馬
2.巴塞
3.曼聯

出一個
屈福特>維拉>曼聯>國際米蘭

呢個最難

唔岩啦
伊巴去完美國又番爛米

3 侯克？

我係3！
有我呀！
仲等我自己問左一題

我又出一個先
諾定咸森林>曼城>車路士>曼城>QPR>紐約紅牛

胡禮菲臘斯

Moses 嗰行漏左國米同埋佢去國米之前去左費倫巴治check 清楚先

試出幾題 1: 上海東亞>含大2:拜仁>紐約宇宙>漢堡>紐約宇宙 3:皮亞琴察>卡利亞里>羅馬>國米>卡利亞里

y朗

3. 尼恩高蘭

第2個一睇就知係碧根包華

岩呀
我係冇寫晒

1. Park
2.ibra
3.neymer
4. Cron
5. Augero
6. Cech
7. 全能到仆街
8. V.moses
9.
10. Vidal

再繼續

1.愛華頓＞曼聯＞愛華頓＞華盛頓聯隊＞打比郡

2.貝爾格萊德紅星＞拉素＞國際米蘭

3.沙士菲＞比薩＞西維爾＞馬體會＞國際米蘭＞拉素＞馬體會＞競賽會

4.河床＞華倫西亞＞薩拉戈薩＞賓菲加＞柔佛DT＞河床

5.卡斯特隆＞華倫西亞B隊＞華倫西亞＞拉素＞巴塞隆拿＞拉素＞米杜士堡

6.阿積士＞漢堡＞皇家馬德里＞熱刺＞漢堡＞貝迪斯＞米迪蘭特＞艾斯堡

7.曼城＞班士利＞般尼＞熱刺＞馬體會

8.歐塞爾B隊＞歐塞爾＞阿仙奴＞曼城＞賓尼雲圖＞蒙特利爾衝擊

9.巴斯蒂亞＞阿仙奴＞查爾頓＞阿仙奴＞巴塞隆拿＞韋斯咸＞魯賓卡山＞錫永

10.薩格勒布戴拿模＞辛連斯基＞國際扎普雷希奇＞薩格勒布戴拿模＞熱刺＞皇家馬德里

11. 利物浦

加歷查

其實睇最後兩隊已經估到七八成

唔比次序會好玩D

9 Clyne

1.朗尼
6.雲達華治
7.脆皮
8.沙格拿
9.song
10.摩笛

全中

1 Rooney

6 VDV

10 Modric

2-5？

2. Stankovic
3. Simeone

巴塞隆拿＞巴塞隆拿＞巴塞隆拿

第二題 葉鴻輝,伊達，康廉都match

至少美斯同佩奧爾都岩wor

1.朗尼
2.米赫洛域？
5.文迪達
6.雲達華治
7.tripper
8.沙格拿
9.song
10.摩迪

2錯 (已有答案)

1）羅馬
2）利物浦
3）修咸頓
4）曼聯

估下邊4個球員

平塚比馬唔計?

4 艾馬

三浦知良

舒夫真高呀

軍刀 咁明顯...

5 文迪達

2 stankovic?
7 tripper
8 sagna
9 Alex song

All correct

樓主好勤力
未追post, 求其諗到個, 希望無重複
小保加 > 巴塞 > 維拉利爾 > 小保加 > 青年隊

列基美

學樓主話齋，有 d 球會太明顯好易估到

呢d po幾過癮

中級難度（好似係）：
利華古遜 > 禾夫斯堡 > 格拉斯哥流浪 > 新特蘭 > 曼城 > 紐約紅牛

係e巴果個放埋馬模落去真係估都落洗估

熱刺 > 利物浦 > 熱刺

中級難度（好似係）no.2：
國民體育會 > 河床 > 阿士東維拉 > 紐約紅牛 > 洛杉磯銀河 > 美國芝華士 > 國民體育會

中級難度（好似係）no.3：
學生隊 > 小保加 > 維拉利爾 > 貝迪斯 > 艾拉維斯 > 小保加

反而想知有冇d係2個答案

港超篇有d真係有超過一個球員

少咗南華

香港版無人玩
求答案

如果已經係全條path咪得英雄輝

唔齊點玩呀

5.係高尼路?

中國輝 香港09/華家堡 出道

10. Kim Sir

9. 大豪

巴勒莫？

7. 鳩猴

5. 山度士

6. 逞强

3. 單刀橫傳

1. 樸智星
2. 伊巴謙莫域
3. 尼馬
4. CR7
5. 阿古路
6. 施治
7. A山齊士
8. 域陀摩西斯
9. N.佳尼
10.維度爾

9仲係利物浦wo

1. 希古恩
2. 小豆
3. 列貝利
4. 古天奴
5. L蘇亞雷斯
6. 羅美路
7. 雲達沙
8. 雲尼斯達萊
9. 根度簡
10. 亨利

1. G.巴爾
2. 朗拿度
3. 波歷克
4. 舒夫真高
5.林柏特
6.賓耶達
7.麥佳亞
8.沙拿
9.雲迪克
10. D.韋拿

點解負評

其實好簡單 大部份只睇其中3次轉會就會估到

1.皇馬 => 比錫達斯
2.利雲特=>華倫西亞=>伯禮頓
3.卡爾斯魯厄=>拜仁慕尼黑
4.韋根=>愛華頓
5.漢堡=>愛華頓=>森多利亞=>華倫西亞=>阿仙奴

人地一早答晒

1 pepe
4 baines
5 mustafi?

1. 錯
其實正確

*其他

Guti

Yeah!

3 Scholl?

2. Vicente

Orz

1.古迪
4.拜恩斯
5.梅斯達菲

我地波齡應該差唔多

1.古迪
2.維辛迪
3.唔識

1 托迪
2 謝拉特
3
4 傑斯

3 真係有兩個答案 簡尼都係

3 本來想講拿鐵斯, 但 double check 完發覺唔係

3 拿鐵斯

1) Spurs -> QPR -> Portsmouth -> Aston Villa -> Norwich -> Southamton -> Liverpool -> Portsmouth -> Spurs -> Stoke City -> Burnley

2) Westham -> Bournemouth -> Spurs -> Portsmouth -> Spurs -> Toronto FC -> Spurs -> Sunderland -> Bournemouth -> Rangers

3) Manchester City -> Chelsea -> Bolton -> Liverpool -> West Bromwich -> Trabzonspor

你夠廢啦個個球員名都打錯
你又衝出嚟柒？

2 defoe

1 crouch?

crouch
defoe
sturridge

唔存在個個都打錯 next

收皮啦屌你老母又唔撚知自己廢
喺度串柒柒
縮返入你老母個閪窿度啦柒頭

你真係屌到我老母既 我又幾期待
最怕你死剩把口姐

Next

你老母生得出你呢d弱智柒頭
不屌也罷
祝你全家快撚d肺炎死

不屌也罷 笑左
咁我以德報怨 祝你身體健康
Next

咁都有罵戰

無錯

再再繼續

1.祖雲達斯＞錫耶納＞格羅塞托＞佩斯卡拉＞熱拿亞＞拖連奴＞多蒙特＞西維爾＞拖連奴＞拉素

2.禾獲甸拿＞格羅寧根＞川迪＞修咸頓＞阿積士

3.歐塞爾＞馬蒂格＞馬賽＞波爾多＞蒙彼利埃＞尼姆＞列斯聯＞曼聯

4.利物浦＞皇家馬德里＞紐卡素＞曼聯＞史篤城

5.康城＞波爾多＞祖雲達斯＞皇家馬德里

6.達努比奧＞烏拉圭國民＞國際米蘭＞威尼斯＞國際米蘭＞拖連奴＞彭尼奧尼奧斯＞達努比奧＞烏拉圭國民

7.雷恩＞AC米蘭＞波爾多＞里昂＞雷恩＞迪安

8.小保加＞華倫西亞＞馬體會＞華倫西亞＞紐維爾舊生＞西維爾＞國際米蘭＞西維爾

9.學生隊＞小保加＞森多利亞＞帕爾馬＞拉素＞曼聯＞車路士＞國際米蘭＞學生隊＞布蘭森＞學生隊

10.法林明高＞國際米蘭＞費倫天拿＞帕爾馬＞國際米蘭＞聖保羅＞國際米蘭＞法林明高＞羅馬＞哥連泰斯＞法林明高＞帕拉尼恩斯＞邁亞密聯

但米赫洛域都係呢條軌跡

9. 華朗

以前維拉個個安祖

士砵亭＞曼聯＞皇家馬德里＞祖雲達斯＞曼聯

牠無啦啦咬人

Nani

出一個
羅馬

De Rossi

一定唔係

士砵亭你食左?

鬼唔知係c ron咩

你食屎

紅星同拉素之間仲有兩隊

1音樂比利
3簡東拿
4Owen
5Zidane
6Recoba
8Benega

不如問球員之間有無轉會pathways一樣好過

1.音樂比利
2.tadic
3.簡東拿
4.owen
5.施丹
6.列高巴

8.班尼加
9.華朗
10.阿祖安奴

C. 朗仲係祖記
同埋＃1早就出左

7哥古夫？

阿朗 未返曼聯

7 哥古夫

小保加

sorry 我以為又係條path唔齊

幾好玩喎又

又係啵

2 Tadic
7 哥古夫
9 華朗
10 阿祖安奴？

正確

呢個未有人答到
有人答到就再諗多幾題中級難度

錯, 胡禮菲臘斯踢過車仔

Sorry 應該係雷拿
佢個仔踢緊多仔

再再再繼續

1. 甘美奧＞巴黎聖日耳門＞巴塞隆拿＞AC米蘭＞法林明高＞明尼路＞克雷塔羅＞富明尼斯

2. 阿仙奴＞保頓＞阿仙奴＞般尼茅夫＞阿仙奴＞韋斯咸

3.貝爾格萊德紅星＞羅馬＞森多利亞＞拉素＞國際米蘭

4.咸史達斯＞阿仙奴＞韋斯咸＞西雅圖海灣者＞芝加哥火焰＞些路迪＞清水心跳＞孟買足球會

5.甘岡前進會＞杜亞斯＞羅連安特＞阿仙奴＞波爾多

6.奧沙辛拿B隊＞奧沙辛拿＞馬拉加＞阿仙奴＞皇家蘇斯達

7.皇家蘇斯達二隊＞皇家蘇斯達＞伊巴＞皇家蘇斯達＞利物浦＞皇家馬德里＞拜仁慕尼黑

8.列斯聯＞利物浦＞加拉塔沙雷＞墨爾本勝利＞艾加拉法＞墨爾本雄心

9.薩格勒布戴拿模＞些路迪＞列斯聯＞米杜士堡＞紐卡素

10.巴素爾＞拜仁慕尼黑＞國際米蘭＞史篤城＞利物浦

未

我唔會斷中間
只係有時太長會斷頭尾

巴打勁
雷拿做美國隊長果時，Chris Evans 毛都未出齊

1. 細哨

Easy

出多個你地實唔識：

1. 巴塞羅納

2.曼聯

2. 牛奶仔

Big gay

碧基應該倒轉

10.沙基利

自

8. Kewell

9. Viduka

7. Xabi Alonso

冇錯
3真係米赫洛域

拿神？

拿神中間有些路迪?

1細哨
2韋舒亞
3米赫諾域
4
5
6蒙維爾
7沙比阿朗素
8 科拿？
9
10 沙基利

阿仙奴既人好模糊

中級難度（好似係）no.4：
維拉 > 暴力般 > 卡迪夫城 > 聖莊士東
(skip 左頭尾，如果唔係會太易)

8同9連住放大幅降低難度

邊有人留意呢4隊波

屌 係基維爾

VV?

10個有晒答案
8錯

中級難度（好似係）no.5：
彭拿典奈高斯 > 奧林比亞高斯 > 保頓 > 侯城
(skip 左頭尾，如果唔係會太易)

2 tadic
4 owen
5 zidane
6 recoba
10 adriano

所以咪中等難度

希臘 簡拿高普路斯

出2個易既玩野既 唔計外借
1. 阿士東維拉
2. 韋斯咸

中級難度（好似係）no.6：
佐加頓斯 > 阿仙奴 > 韋斯咸 > 白禮頓 > 費德列斯達 > 哈馬比
(skip 左頭，如果唔係會太易)

全英國中型球會真係太難

4龍堡
5哥斯尼

出十個
1.小保加-西咸-曼聯-祖雲達斯-上海申花

2.馬賽-阿仙奴-曼城-西維爾-西咸

3.特魯瓦-聖伊天-PSG-祖雲達斯

4.車路士-諾定咸森林-阿士東維拉

5.KSK比華倫-勒芒-里爾-阿仙奴-羅馬-華夏幸福-帕爾馬

6.標準列治-愛華頓-曼聯-山東魯能

7.聖保羅-國際體育會-車路士-上海上港

8.皇馬-愛斯賓奴-奧沙辛拿-馬體會-聖保羅

9.拜仁-曼聯-芝加哥火焰

10.馬索尼亞-薩格勒布戴拿摸-禾夫斯堡-拜仁-馬體會-祖雲達斯-艾杜哈尼

其實我都係聽到果晚講多仔個旁述講雷拿個老豆有幾撚勁先知

上 transfermarkt check 過無其他球員一樣 path 先 post 出黎

2. 韋舒亞
5. 哥斯尼

1. Tevez
6. Fellaini
7. Oscar
9. 小豬

1 tevez
2 nasri
3 rabbiot
9 小豬

3錯

1. Tevez
2. Nasri?
5. Gervinho
6. Fellaini
7. Oscar
9. Schweinsteiger
10. Mandzukic

6 fellani

芬蘭果個光頭龍，唔記得左叫乜鳩野文

巴打好波
安高文，因爲呢球而出名:

呢球經典
但真係諗唔起名 巴打講先知芬蘭人黎

我睇你出題，你都好熟英超

我本身記錯左瑞典
但原來掉界外球個米爾堡先係

瑞典芬蘭瑞士挪威

Shaaban?

今次估領隊 (有可能同上面撞答案)

1. 賓菲加＞利亞拿＞波圖＞車路士＞國際米蘭＞皇家馬德里＞車路士＞曼聯＞熱刺

2. 愛斯賓奴＞修咸頓＞熱刺

3.熱刺＞紐卡素＞伯明翰＞諾域治＞白禮頓

4.雷焦安納＞帕爾馬＞祖雲達斯＞AC米蘭＞車路士＞巴黎聖日耳門＞皇家馬德里＞拜仁慕尼黑＞拿玻里＞愛華頓

5.南錫＞摩納哥＞名古屋鯨魚＞阿仙奴

6.雷丁＞韋斯咸＞查爾頓＞修咸頓＞紐卡素＞水晶宮＞西布朗＞海牙

7.特內里費＞華倫西亞＞利物浦＞國際米蘭＞車路士＞拿玻里＞皇家馬德里＞紐卡素＞大連人

8.西班牙U21＞波圖＞西班牙＞皇家馬德里＞西維爾

9.巴塞隆拿B隊＞巴塞隆拿＞拜仁慕尼黑＞曼城

10.般尼茅夫＞韋斯咸＞樸茨茅夫＞修咸頓＞樸茨茅夫＞熱刺＞QPR＞約旦＞伯明翰

出個小弟幾鍾意ge冷門球員先
不過cut左頭同尾 （唔計外借）
西布朗》維拉利爾 》費倫天拿

4.肥安
9.Pep

1. 老豆

1 摩佬
2 肥普
5 雲加

嘩，呢個球員我自己都諗左好耐

5 cloud plastic

Borja valero

阿積士 漢堡 皇馬 熱刺 漢堡 貝迪斯 米特查蘭特 艾夫斯堡

河床 巴塞隆拿 摩納哥 西維爾 皇馬 賓菲加 馬拉加 奧林比亞高斯 維羅納 河床

7. 肥賓

1.迪維斯
2.拿斯尼
3.馬度迪
4.泰利
5.謝雲奴
6.費蘭尼
7.奧斯卡
8.
9.舒韋恩史迪加
10.文迪蘇傑

1 special one
2 Pochettino
3
4 76
5 yaya
6
7
8 Lopetegi
9 pep
10

1. Vdv 上面有出過
2. Saviola?

第一個vdv
第二個野兔

1.摩佬
2,肥普
3.曉頓
4.肥安
5.雲加
6.柏祖
7.肥賓
8.盧柏迪克
9.哥帥
10.哈利列納

Nba版
湖人 76人 騎士 溜馬
快艇 黃蜂 火箭

繼續中等難度（好似係）：
7. 法蘭克福 > 費倫巴治 > PSG > 保頓 > 卡塔爾SC > 侯城
8. 薩格勒布戴拿模 > 西維爾 > 皇家馬德里 > 阿仙奴 > 韋斯咸 > 1860慕尼黑
9. 皇家馬德里 > 費倫天拿 > 布魯日 > 塔拉戈納 > 奧沙辛拿 > 靴高斯 > 拉斯彭馬斯 > 靴高斯
可能有 skip 頭尾，以免太容易

8.蘇加
9.樸迪路

7 Okocha
8 Reyes

一個人定兩個人

8

7.秒
8. 係蘇加

8 gallas

2個 sor
1. 湖人 > 76人 > 騎士 > 溜馬
2. 快艇 > 黃蜂 > 火箭

又係鍾意ge冷門球員（因為踢過04）

cut左尾幾隊（唔計外借）
皇馬》馬體會〉史浩克04》莫斯科斯巴達

8係桑法蘭

我雖然唔知答案但係都知係錯

juardo

見到西維爾皇家馬德里阿仙奴就衝左出黎柒

有Cut頭尾非歐美球員：
1. 西布朗》加拉塔沙雷〉法蘭克福》雷恩
2. 紐倫堡》漢諾威〉西維爾

勁
唔check都唔知原來早排佢去左中超

薩格勒布戴拿模 夏德 樸茨茅夫 熱刺 基輔戴拿模 昆士柏流浪 紐約大都會 格拉斯哥流浪

2.清武宏x？

越出越難

卡蘭積卡

中！

2.清武

繼續中等難度（好似係）：
10. 加拉塔沙雷 > 拖連奴 > 加拉塔沙雷 > 國際米蘭 > 帕爾馬 > 布力般流浪> 加拉塔沙雷
11. 拉素 > 國際米蘭 > 拿玻里 > 加拉塔沙雷 > 熱拿亞
12. 磐田山葉 > 威尼斯 > 大阪櫻花 > 東京綠茵 > 磐田山葉
可能有 skip 頭尾，以免太容易

雷恩 米蘭 波爾多里昂 雷恩 迪安

8應該係98世盃果個蘇加

12 名波浩

12一定係名波浩
以前玩日職版winning成日買佢

10. 土皇帝 Uber司機

2.pandev
3.名波浩

same

上面有巴打出過 有人開左

繼續中等難度（好似係）：
13. 曼聯 > 維爾港 > 普雷斯頓> 諾域治 > 列斯聯> 富咸 > 新特蘭 > 葉士域治 > 唐卡士打 > 格拉斯哥流浪 > 貝利
14. 阿仙奴 > 富咸 > 西布朗 >卡迪夫城 > 西布朗 > 加拉塔沙雷 > 法蘭克福 >雷恩
15. 利華古遜 > 比勒菲爾德 > 法蘭克福 > 緬恩斯 > 科布倫茨 > 弗賴堡 > 些路迪 > 杜塞爾多夫
可能有 skip 頭尾，以免太容易

cut頭cut尾愛隊球員系列 留意佢係因為佢隊國家隊
（唔計外借）
（但佢國家隊唔係呢4隊球會所屬國家）
漢堡》車唔士〉史特加》士砵亭

14. 稻本潤一？

13.希利

果然係忠心曼迷

歐國外神射手

yes

我出，請答

南華》東方

玩具無人理

樓上巴打出希利
令我諗起呢位球員
cut左頭尾（唔計外借）
樸茅》李城〉米堡》打比

尼高卡蘭積卡

15
車範根個仔車鳩你

10.哈根蘇古

第2個波叔

保蘭奴斯？

波叔 打黃蜂先到快艇

nugent

1.Andrew Bynum
2.Eric Gordon

係 摩洛哥裔荷蘭球員

係啵 非死忠

如果1. 係拜林，咁樓主中間至少漏左公牛

係
歐國外上陣一場入一球
就係佢成世人係英格蘭國家隊唯一紀錄

呢個紐根特初初好多人吹奏

拜仁 漢堡 西維爾 奧格斯堡

啱了，恭喜

繼續中等難度（好似係）：
16. 史特加 -> 華倫西亞 -> 賀芬咸 -> 士砵亭 -> 史浩克04 -> 法蘭克福
17. 曼聯 -> 華素爾 -> 白禮頓 -> 西布朗 -> 新特蘭 -> 侯城
18. 蒙彼利埃 -> PSG -> 紐卡素 -> 樸茨茅夫 -> 賓菲加 -> 利雲特 -> 打比郡
可能有 skip 頭尾，以免太容易

屌你中晒 咁勁嘅
菜肉魚都識

係bynum點解wiki無寫公牛

精工>荃灣 呢個path 無乜其他球員

足壇一線好波浪人
（共通點係全部先後踢過同一隊）
cut左頭或尾 （都有可能cut晒頭尾）唔計外借

1.巴塞》羅馬〉psg》摩納哥

2. 阿仙奴》曼城〉熱刺

3.阿爾巴塞特》薩拉戈薩》皇馬

4. 曼聯》祖雲達斯〉馬賽

公牛無寫標題，但騎士個欄入面講左

更正 應該係同時間踢過同一隊

2. 多哥球王

16 希迪布蘭
17 麥沙尼？

康廉已經唔啱
佢去東方之前返過飛馬 同埋大埔出身冇理由唔加
伊達就首先唔講嚟香港前d 巴西隊…
佢係係去咗南華先去飛馬

中國輝踢華家堡嗰陣都係後備居多
去到飛馬先開始正選
寫埋華家堡就完全唔使估

好勁 麥沙尼 呢條友我又係諗左好耐

我老婆仇栩欣，佢條仔已經破解晒
連終極boss大鳩魚都比佢估到

1. 古利
2. 艾迪巴約
3. 摩連迪斯
4. 艾夫拿
common team: 摩納哥 2003-04

只識16 希迪布蘭

18.係咪北非裔？

係
估到一個應該估到其他

唔怪得之我諗唔到另外三個，我 common team 當作係皇馬

ingo

特登google 佢出生地，唔係北非但接近

Robert

呢幾個人
又係同時間踢過同一隊
（而且common team偏冷門
估到一個應該估到另外）
cut左頭或尾（或both）
唔計外借

1.拜仁》波琴〉紐倫堡》禾夫斯堡

2.梅斯》里昂〉羅馬

3.psg》亞琛〉賀芬咸

繼續中等難度（好似係）：
19. 諾域治 > 查爾頓 > 列斯聯 > 米杜士堡 > 曼城
20. 愛華頓 > 格拉斯哥流浪 > PSV > 曼城 > 李斯特城
21. 維拉 > 曼城 > 安卡拉高古 > 李斯特城
可能有 skip 頭尾，以免太容易

睇左樓下開估
原來係佢
因為印象中 卡數好鍾意簽d非純正血統法國人

投降 熟土超都諗唔起21

20 米高波爾

咁21係華素爾了

勁

19好難
我第一個反應係亨格比 但啲次序掉轉哂

因為psv先諗到但19諗唔到

巴打呢題都好難, 投降俾其他巴打試下

仲有哈索賓基又係踢過呢幾隊 但又係次序錯

2. 比真歷, 見到里昂羅馬我第一下諗左Gonalons

哈索賓基 有車仔無鏝

想問問係咪70後打後
因為60後嗰啲我未必識

係70後, 70年代中後期出世

米斯！？
但好似冇踢過米堡
好難呢條

中 估埋其他啦

係米斯, 果陣列斯財困所以有一季借左去米堡
19 20 21 以前一齊踢過曼城

有人中左第2比真歷 睇下幫唔幫到你

第3個位真係細細個就跟屋企人去好多地方

巴打出多啲2000年代初啲英超得唔得
好好玩 好多回憶返返嚟

冇轉會 何來轉會史
唔通你老母有做雞史?

繼續中等難度（好似係）：
22. 韋斯咸 > 車路士 > 利物浦 > 里爾 > 利物浦 > 維拉 （呢個應該算簡單, 可能有人已經出過）
23. 小保加 > 紐卡素 > 維拉 > 紐卡素 > 韋斯咸
24. 愛華頓 > 阿仙奴 > 愛華頓 > 查爾頓 > 格拉斯哥流浪 > 布力般流浪 > 葉士域治 > 錫周三
可能有 skip 頭尾，以免太容易

24 禁區G狐

22 糟糕
23 未諗到 留返比其他巴打玩下

22 秒

22.糟糕
24.謝菲斯

因為我係阿迷嚟
祖高爾就因為真係比較容易同近期

23 罰球王？
因為我記得佢短暫離開過維拉 之後返過去
但我唔記得佢踢過小保加
唔開名住 俾其他巴打一齊玩下

離開過紐卡素*

佢射罰球係幾勁
應該無重複踢過維拉，靜係重複踢過紐卡素

我打錯

蘇蘭奴

Totti

繼續中等難度（好似係）：
25. 馬體會 > 曼聯 > 保頓 > 布雷西亞 （呢個應該算簡單, 獌迷輕鬆秒）
26. 曼聯 > 奧咸 > 斯肯索普 > 華素爾 > 伊奧維 > 唐卡士打 > 普雷斯頓 > 維拉 > 西布朗
27. 葉士域治 > 阿仙奴 > 愛華頓 > 韋斯咸 > 修咸頓 > 葉士域治
可能有 skip 頭尾，以免太容易
(其中一個同另外兩個唔同時期)

科東尼

27 李察胡禮

忠實阿迷

所以其他兩條咪唔識囉

1.紐卡素-利物浦-西咸-紐卡素

2.格拉斯哥流浪-黑池-利物浦-史篤城-雷丁

3.魯昂-紐卡素-車路士-比錫達斯-上海申花-伊斯坦堡

4.喜伯年-格拉斯哥流浪-狼隊-些路迪-打吡郡-格拉斯哥流浪-卡迪夫城-溫哥華白浪-格拉斯哥流浪-登地

5.西布朗-李斯特城-列斯聯-般尼

6.紐卡素-卡素爾-阿積士-阿爾克馬爾-白禮頓-諾域治

7.士砵亭-狼隊

8.曼聯-李斯特城-打比郡-布力般流浪-般尼-愛華頓

9.阿里辛特-摩納哥-利物浦-羅馬-富咸-尼科西亞

10.馬賽-羅連安特-阿士東維拉-史雲斯-水晶宮

2查里亞當

3丹巴巴亞

1 卡路爾

7. 莫天奴？

6. Tim Krul

民間記者會 負評多過正評 又比藍絲洗板 幫下手like啦

7 neves／rui patricio 是但一個

7. Rui Patricio (但我懷疑唔只一個，成隊狼隊都係葡萄牙國家隊黎 )

1
2 查理阿當
3 丹巴巴亞
4 堅尼米拿？唔肯定
5 基斯活特？唔肯定
6
7 尼維斯
8 米高堅尼？唔肯定
9 懷斯
10 佐敦阿休

嘅同鄉

我睇過得佢一個

葡國英雄

4. 答案係堅尼米拿

3.丹巴巴
6.krul
9.懷斯

自推

1係卡路爾

最簡單反而諗唔到

見有人玩 再嚟

香港版2
11. 東昇>南華>精工
12. 流浪>晨曦>傑志>東方>晨曦>屯門>流浪>愉園
13. 南華>好易通>卡昂>好易通>愉園
14. ???>東方>星島>南華
15. ???>南華>屯門>東方
16. ???>愉園>東方>南華>快譯通>南華>快譯通>南華>???
17. 公民>飛馬>南區
18. 元朗>寶路華>精工>南華>快譯通
19. 流浪>港菁>流浪>???>流浪>???>元朗
20. ???>流浪>大埔>南華>公民>元朗>黃大仙>???

今次更加簡單

巴打26有冇hits

hints*

我又出下招先 有無西法甲fans

1. 圖盧茲＞西維爾＞摩納哥
2. 皇家馬德里＞基達菲＞西維爾＞巴黎聖日耳門
3. 朗斯＞西維爾＞摩納哥＞國際米蘭＞華倫西亞

4. 維迪斯＞里昂＞皇家馬德里＞摩納哥＞富咸
5. 里昂＞車路士＞皇家馬德里＞AC米蘭＞彭拿典奈高斯

1-3現役
4-5退休

英超我季季都睇哂20隊都完完全全冇印象佢踢過保頓

26 謝菲斯？

26 同另外兩個唔同時期，比另外兩個新好多

27*

no, 係李察胡禮, 油麻地飛鳳巴打秒左呢條

謝菲斯踢過查仔

我又玩下先！
阿仙奴>屈福特>列斯聯>伯明翰>利物浦>樸茨茅夫

賓納特

巴打我地同年代

呢個post真係出賣年齡

但好多回憶 波爾米斯嗰啲冇諗幾多年

賓納特
阿仙奴＋利物浦
之後應該去左史篤城

係 仲去過薩拉戈薩
我記得以前譯賓納 成日睇佢比賽都會想飲利賓納
唔係搞gag 係真事

呢個post令我搵返好多以前係電腦搵低清起格link睇廣東體育嘅回憶

米斯02世杯係正選右閘，踢足咁多場
波爾出道時俾人吹超新星 （英撚左路無人）, 但成日傷

我係睇李德能蔡文堅
後生少少嗰啲可能真係唔知邊個堅哥

1.賓耶達
2.沙蘭比亞
3.干度比亞

後期我都有join有線
63英超台

曼魚堅中過風後冇再講波
而家係收音機12點中午新聞嘅體育環節會出現
當然口齒冇以前咁流利啦

秒哂

sopcast

6 馮德倫
7 rui patricio

4-5仲諗緊

Yapp?

清一色英超中古名將，都係cut頭cut尾，但啲隊連貫冇斬斷
好多回憶，大家慢慢玩

1. 米禾爾>溫布頓>熱刺>李城>曼城

2. 屈福特>新特蘭>修咸頓>維拉>西布朗

3. 朗斯>韋斯咸>里昂>曼城

4. 紐卡素>曼城>維拉>米堡>史篤城

5. 阿仙奴>修咸頓>富咸>韋斯咸

6. 打比郡>布力般>高雲地利>愛華頓>伯明翰

7. 查爾頓>列斯聯>韋斯咸>紐卡素>韋斯咸

8. 曼聯>米堡>西布朗>富咸>森林

9. 安德列治>車路士>紐卡素>銀河

10. 葉士域治>紐卡素>韋斯咸>葉士域治>QPR

61足球 62體育 63英超 64球彩

有冇加佢fb
佢而家好有心 每場完咗都會寫球評

8. Greening?

幾有趣，先留名之後玩

7. Bowyer

原來佢電台讀果啲係佢自己寫嘅

4. Given

佢真係好有心 (雖然我以前唔係幾鍾意佢)

陳翊麟（Chan Yik Lun, James，1987年8月15日－），生於香港，香港籃球運動員，司職得分後衛，暱稱「占士」

忍唔住wiki左
估唔到4原來踢過荷甲

you

3好多架喎

5 雞容 太易

同埋5個個仲踢緊

迪亞拉

5 艾辛? (頭四隊中哂 但真係唔知佢踢過希臘)

4係難少少
5應該多人識好多

我都係
以前最佳拍檔一定係德能+keyman
大戰一定佢地講

sorry 我以為佢退左

M個個

其實我覺得陳葦如同劉健基幾夾 不過主力講意甲

5 Essien

推一推 暫時中左4,7,8 (基雲,保耶,格寧)

係
佢兩位真係好熟意甲
德甲就一定係舜文

.....同李榮基

其他暫時未諗到
俾其他巴打試下

其實除左迪路菲奧爆佢之外
佢都唔錯嘅
好過和仔 司徒文駿 馮其呢堆踢波出身嘅
另外講日職嘅鐘國雄都幾搞笑

係咪出得太難 因為我見巴打你嗰啲都好有挑戰性

1. 白人左閘
2. 白人中鋒
3. 黑人中場中
5. 黑人翼鋒
6. 白人中場中/防中
9. 黑人左閘
10. 混血攻中/翼鋒

1. 朴智星
2. 伊巴
3. 尼馬
4. C朗
5. 阿古路
6. 施治
7. 山齊士
8. 摩西斯
9. 佐敦艾比
10. 維度

最難估係8

9係唔係未估
巴巴耶路

肯定唔係太難，每個球員都一定有聽過，但咁岩真係未諗到

和仔呢幾年進步咗
但馮奇真係唔掂 佢同peter man真係好聽過最差講波佬

以前有個節目體育王 有鍾國雄同崔錦棠

補充
I mean this
9. 安德列治>車路士>紐卡素>銀河

1.馬列斯

和仔其實識睇戰術
只係一開始做開波牛
講野唔叻先俾人笑到上神枱

巴打叻仔
1. 米禾爾>溫布頓>熱刺>李城>曼城
2. 屈福特>新特蘭>修咸頓>維拉>西布朗
3. 朗斯>韋斯咸>里昂>曼城
4. 基雲
5. 阿仙奴>修咸頓>富咸>韋斯咸
6. 打比郡>布力般>高雲地利>愛華頓>伯明翰
7. 保耶
8. 格寧
9. 巴巴耶路
10. 葉士域治>紐卡素>韋斯咸>葉士域治>QPR

佢真係衰口才 但呢幾年講野好咗好多

樓主可唔可以置頂啲問題
係咁拉上拉落，好亂
不過個game幾好玩

有睇
無線個ali就係呢個節目走出嚟

巴打睇嚟我地嘅年紀應該好相近

Blocked

1. 希古恩
2. 查維亞靴南迪斯
3. 列貝利
4. 古天奴
5. 蘇亞雷斯
6. 羅美路
7. 雲達沙
8. 雲尼斯達羅
9. 根度簡
10. 亨利

1 6要諗諗

仲有瞬間看入球果啲wc節目

仲有無敵比亞路

有線最出名係無敵比亞路

十幾年前嚟講算好先進
睇得精細過而加啲var

btw,有線搞世界盃好過now好多
帶得起個氣氛

個時有個嘉年華，類似電話亭咁既野噴錢出嚟

9係巴巴耶路
一有tips即刻縮窄左 諗起占邦達同佢
但得佢中

6 卡斯利 光頭佬 拍住卡希爾

世界盃嘉年華
有舜文作曲唱歌已經爭好遠啦!

係巴巴耶路 占邦達係右閘不過

巴打好波 最經典係拍加維臣兩個光頭佬

1. 米禾爾>溫布頓>熱刺>李城>曼城 (白人左閘)
2. 屈福特>新特蘭>修咸頓>維拉>西布朗 (白人中鋒)
3. 朗斯>韋斯咸>里昂>曼城 (黑人中場中)
4. 基雲
5. 阿仙奴>修咸頓>富咸>韋斯咸 (黑人翼鋒)
6. 卡斯利
7. 保耶
8. 格寧
9. 巴巴耶路
10. 葉士域治>紐卡素>韋斯咸>葉士域治>QPR (混血攻中/翼鋒)

美斯

06世界盃氣氛真係好正拍得住98

係馬度迪，拉比係青訓

我都覺得06搞得最好!

仲有2004歐國杯，又係好撚正
舜文真係超叻搞氣氛

2係咪菲臘斯

06果陣每晚加年華都拎起支結他作埋啲唔啱音又好過癮嘅歌

係

1. 米禾爾>溫布頓>熱刺>李城>曼城 (白人左閘)
2. 菲臘斯
3. 朗斯>韋斯咸>里昂>曼城 (黑人中場中)
4. 基雲
5. 阿仙奴>修咸頓>富咸>韋斯咸 (黑人翼鋒)
6. 卡斯利
7. 保耶
8. 格寧
9. 巴巴耶路
10. 葉士域治>紐卡素>韋斯咸>葉士域治>QPR (混血攻中/翼鋒)

諗到3啦

呢個表演真係好正
份詞寫得好好 真係形容到每個旁述 氣氛又帶得好

2004有線首euro gogo仲識唱

冇錯

我就算到咗而家 間唔中都會諗起佢

10係戴亞？
見你講混血 又紐卡素
諗起佢同保耶自己友場上打交

我打完保耶即刻諗起佢
但為免連住保耶太易 我將佢放到第10

1. 米禾爾>溫布頓>熱刺>李城>曼城 (白人左閘)
2. 菲臘斯
3. 科爾
4. 基雲
5. 阿仙奴>修咸頓>富咸>韋斯咸 (黑人翼鋒)
6. 卡斯利
7. 保耶
8. 格寧
9. 巴巴耶路
10. 戴亞

俾你快左一步

10年前嘅強尼同埋ali

5 係般莫迪

Ali冇老過
強尼真係要戒煙 而家把聲沙咗十倍

中而家爭呢個
1. 米禾爾>溫布頓>熱刺>李城>曼城 (白人左閘)

係大賽過身

決賽兩隊波都同佢息息相關
成班法國隊球員將個盃奉獻比佢

記得亨利賽前喊到收唔到聲
佢不嬲俾我感覺好cool好高傲 但佢都好傷心

諗唔起佢踢過聖徒

btw佢近年成日黎香港踢7人賽

AV緯

Thatcher？？

我諗係法語幫個班有色球員圍內都好易fd
美羊 同拿卡錫迪以前大纜扯唔埋都咁fd

其實呢個球員應該唔係名將嚟
作為球員佢唔算好波又唔出名
但佢個姓氏喺英國好響噹噹

等我仲喺下面俾咗tips添

好似係決賽捧盃個時 大家一齊舉起foe張相
仲記得佢過身之後
雲加話洲際國家盃係米奇老鼠盃
多鬼餘
搞搞下而家真係冇埋

呢個真係你唔提我都完全唔記得呢個人。。。

有冇興趣玩vol.2

我又出一個，以前好鍾意佢，覺得佢好型
歡迎秒殺
列斯聯>曼城>森林>諾域治

亨格比?

係

巴打可以睇返21頁#504
所以先咁快估到

無追咁多頁唔緊要啦

阿仙奴>諾域治>布力般>熱刺>伯明翰

再自推一次 被遺忘
爆post之前估下佢

見到歌詞有鄭柏林 笑到仆街

咁呢條7頭細個真係好出名ge

伊比斯域

3 伊比斯域？
見到你講果句..睇怕都係戰亂，就諗巴爾幹人
然後又見到比真力同隊

比你快過我

1. 米斯莫域？

賓特利...

1 占士？

係 1都有人估埋了

bingo
佢地都係踢波斯尼亞

又繼續

1.奧沙辛拿B隊＞奧沙辛拿＞馬賽＞車路士

2.大阪櫻花＞薩爾斯堡紅牛＞利物浦

3.皇家蘇斯達＞馬體會＞巴塞隆拿

4.高路高路＞皇家蘇斯達＞巴塞隆拿＞曼城

5.亨克＞車路士＞馬體會＞車路士＞皇家馬德里

6.邦比＞祖雲達斯＞拉素＞祖雲達斯＞巴塞隆拿＞皇家馬德里＞神戶勝利船＞阿積士

7.布杜克諾斯特＞貝爾格萊德紅星＞AC米蘭＞貝爾格萊德紅星＞維也納迅速

8.皇家馬德里＞雷加利斯＞愛斯賓奴＞馬略卡＞巴塞隆拿＞國際米蘭＞安郅＞車路士＞愛華頓＞森多利亞＞安塔利亞＞科尼亞＞卡塔爾競技

9.維琴察＞費倫天拿＞祖雲達斯＞AC米蘭＞博洛尼亞＞國際米蘭＞布雷西亞

10.羅馬＞泰利斯天拿＞羅馬＞利物浦＞祖雲達斯＞AC米蘭＞費倫天拿＞士砵亭＞佩斯卡拉＞薩斯索羅＞拉斯帕爾馬斯

1 艾斯比利古達
2 南野拓實
3 基沙文
4 巴禾
5 古圖斯
6 米高勞特立？
7 沙維斯域？
8 伊度奧
9 巴治奧
10 阿古蘭尼

1. 艾斯派古達
2. 南野拓實
3. 基斯文
4. 哥迪奧巴禾
5.
6.
7.
8. 伊度奧
9. 巴治奧
10. 阿基蘭尼

秒中

5.古圖狗
10.阿古蘭尼

1)azp
2)南野
3)基斯文
4)巴禾
5)25圖
6)米高勞特立
7)沙維斯域
8) eto
9) 巴治奧
10) 亞基蘭尼

1.falcao
2占士洛迪古斯
3.hulk
5.Moutinho

4估左未 哥利斯馬

4 quaresma?

1.kepa
2.takumi
3.基士文

5.25古

唔信咁都估到
葡甲 > 葡超A > 西甲 > 葡超B > 意甲 > 外借英超 > 唔講1 > 唔講2 > 葡超B > 唔講 1 > 土超
btw冇check過有冇多過一位球員 希望次序冇錯冇漏

哥利斯馬？

巴打

咁都中

泰列維素->米蘭->安玻里->里賈納->森多利亞->熱拿亞->米蘭->羅馬->祖雲達斯->熱拿亞->韋斯咸->卡比->阿特蘭大->卡里亞里->史柏爾

8.伊度奧？

波叔 一望中間果3隊勁野又踢過咁多隊意甲
太多太易認

葡撚去土超好難諗
中間打過西意又土超
我第一時間諗到佢
佢d片波好撚勁

睇曬答案，巴打問果幾個全部都有聽過，但我淨係記得佢地踢得最好果隊，唔記得前前後後 banghea

又要加

1.朗斯＞車路士＞祖特華雷根＞慕遜加柏＞多蒙特

2. 華素爾＞黑爾斯歐文＞華素爾＞屈福特

3. 澤列茲尼察足球會＞特普里斯＞拉貝河畔烏斯季足球會＞澤列茲尼察足球會＞禾夫斯堡＞曼城＞羅馬

4. 李斯特城＞愛華頓＞巴塞隆拿＞熱刺＞名古屋八鯨

5. 曼聯＞史托港＞考克凱爾特＞洛杉磯阿芝特克人＞富咸＞洛杉磯阿芝特克人＞勞德代爾堡前鋒＞喜伯年＞聖荷西地震＞般尼茅夫＞昆士蘭獅吼＞香港流浪＞海蜂＞托貝摩爾聯

6.哈德斯菲爾德＞曼城＞拖連奴＞曼聯＞曼城

7.河床＞哥連泰斯＞韋斯咸＞利物浦＞巴塞隆拿＞河北華夏幸福＞學生隊

8.國際體育會＞AC米蘭＞哥連泰斯＞聖保羅＞車路士＞維拉利爾＞天津天海＞聖保羅

9.辛尼特＞阿仙奴＞辛尼特＞卡斯洛達古賓足球會＞海拉提足球會

10.斯雷姆＞OFK貝爾格萊德＞莫斯科火車頭＞車路士＞辛尼特

1錯

7 馬查
9 小學雞

1 T.Hazard

3 dzeko

8 pato

4 lineker?

10. 右路放題

1.細三？
3.迪斯高
5.George best？
7.馬斯查蘭奴
8.柏圖
9.小學雞
10.伊雲奴域

細三
其他中

細夏薩特
大佬叫世三
所以有人叫佢細三

求其撞個西班牙人

屌喇星 服左你

巴打有冇新題

已有答案自己睇

意>英>意>英>意>法>法>意

Yes 呢個應該最易估

原來George best 黎過香港踢波

卜比查爾頓都好似黎過
以前荷蘭隊 世界盃決賽正選都係踢港甲炸

諗起兩條為巴打而設嘅
第一個算正路
1. 阿仙奴 > 李斯特城 > 阿士東維拉 > 卡迪夫城 > 曼城 > 雷丁 (cut 前 cut 後)
第二個就無咁好彩, 離開阿仙奴後全部低組別聯賽, 費時譯錯, 部分球會用番英文名
2. 阿仙奴 > 伊奧維 > 車士打非特 > Lewes > 史提芬納治 > Eastbourne Borough > Farnborough > Boreham Wood (cut 後)

咁撚把炮 對比而家

26. 曼聯 > 奧咸 > 斯肯索普 > 華素爾 > 伊奧維 > 唐卡士打 > 普雷斯頓 > 維拉 > 西布朗

呢個好似未有人答, 推下先

兩題都冇頭緒
有冇少少tips
我覺得第二個直頭係我冇睇過佢踢波嘅預備組

你對第二個嘅直覺係啱
提示一：兩名球員踢同一位置
提示二：第二個球員個名好特別

打比戰
維拉對伯明翰

美爾堡扔界外球

Richarson?

67神好似無踢過英甲
提示: 現役球員

我要面壁思過諗下自己係咪阿迷...
謝菲斯胡禮都仲好 呢啲唔知有冇踢過一隊嘅真係唔掂

第一個有踢過一隊, 同胡禮同期
第二個真係因為佢個名而記得

莊士東

獌迷 assemble (送分題):
1. 新特蘭 > 曼聯 > 韋斯咸 > 尼斯 > 波爾多 > 尼斯
2. 曼聯 > 維拉 > 般尼 > 卡塔爾SC > 奧丹斯
3. 曼聯 > 比錫達斯 > 法林明高 > 帕拉尼恩斯
4. 曼聯 > 般尼 > 保頓 > 黑池 > 查爾頓
全部cut晒頭尾

中呀! 岩岩post 左獌迷送分題, 巴打可以玩下

比利安
迪贊巴
雞巴神
伊高斯？

17 牙謙
20 豉油撈飯

1. 法國佬

全秒

籃波撚題目

1. 湖人 > 湖人 > 湖人 > 湖人 > 湖人 > 湖人

利申 鏝迷 唔好屌我

Kobe Bryant

咁易……

山齊士借去國米
未正式轉會…

獌迷 assemble (難度加強版):
1. 曼聯 > 彭拿典奈高斯 > 侯城 > 華拉度列
2. 曼聯 > 比錫達斯 > 里奧艾維 > 費利拿 > 賓菲加 > 科爾多瓦 > 華歷簡奴
3. 曼聯 > 侯城 > 布里斯托流浪 > 利榮斯頓 > QPR
4. 曼聯 > 桑坦德 > 奧沙辛拿
5. 阿士東維拉 > 曼聯 > 車路士
6. 曼聯 > 里賈納 > 亞特蘭大 > 拖連奴 > 阿斯科利
全部cut晒頭尾

漏左黃蜂

2 Nani

我
屌
你
咩

啱國家錯球會

2. Deeney
4. Lineker

1. 文路祖
2. Bebe
3. 唔識 nick cxxxxx?
4. Ricardo??
5. 保斯尼治？
6. 泰比

1.Ji Sung Park
2.Ibrahimovic
3.屁馬
4.丙朗
5.阿古路
6.David Luis?
7. A.Sanchez
8.Victor Moses
9.Nathaniel Clyne
10.Arturo Vidal

巴打請受小弟一拜
Nick Culkin, 三冠王果屆三號龍, 呢個都秒到, 無野可以再考到你

佢真心曼迷

你問佢上星期Bobby sir個批咪考到

完全唔識 放棄

1. Stuart Taylor (胡禮嘅直接競爭對手)
2. ) (果陣手痕上阿仙奴官網見到條友就一直記得佢 )

以前屋企有三冠王squad海報

講埋黃蜂難度就會上升100lv

以前講笑, 講因為黃蜂所以 Kobe 唔係 one club man, Kobe迷會直接反檯

邊撚個Michael Jordan呀
踢波嗰個真係聽都未聽過完全未聽過

以前身邊d 阿迷講, 波神都要踢佢地預備組

真心應該呢個佐敦踢波仲勁過波神

依家我寧願比人笑都唔想一講佢就

想問下呢堆咩年代

D.Dalot 巴打答曬
3, 5, 6 係三冠王同之後果屆
1, 2, 4 係 00年代

牙朗時期開始迷獌

牙朗時期開始應該是少識 1, 2

嗰陣得幾歲 記唔到咁多

表揚下啲唔係世界級既one club man （唔計外借）
全部效力超過十年，有易有難：

1. 韋斯咸
2.愛華頓
3.維拉利爾
4.愛斯賓奴
5.阿仙奴
6.皇家蘇斯達（兩個）
7.莫斯科中央陸軍
8.聖保羅
9.熱刺
10.多蒙特

7艾堅費夫

1 Noble

2係希拔？

5. 阿當斯
8. 羅渣里奧？

多仔嗰個係舒姆沙？

4. 上帝偶像 艾馬

6.雲達華治
7.脆皮
8.艾迪巴約
9.桑治
10.摩迪

喜伯年>格流>狼隊>些路迪>打比群>卡迪夫城>溫哥華白狼>格流>利文斯頓>登地>巴特里

自膠8係沙格拿

郭兆強、羅鳳群，與及黃偉誠

葉士域治>查爾頓>熱刺>新特蘭>阿士東維拉>富咸>白禮頓>打比群>伯頓

曼聯>普雷斯頓>新特蘭>曼聯>阿仙奴>屈福特

普雷斯頓>愛華頓>曼聯>皇蘇>新特蘭>韋斯咸

修咸頓>利物浦

薩拉戈薩>畢爾包>曼聯>巴黎

艾斯杜尼>塞圖巴爾>波圖>車路士

皇馬>利華>皇馬

列鄭聯>熱刺>愛華頓>般尼

拜仁>曼聯>曼城

森林>紐卡素>熱刺>維拉>熱刺>森林>QPR

修咸頓>利物浦
好多個喎
係唔係無cut頭cut尾

2黑碧
3椰子
4拉蘭拿？
5靴里拉
6希拉里奧？
9夏格維斯

皇馬>利華>皇馬
卡華查

1戴倫賓特
6卡華奴
7卡華查
10Jenas??

8. Lennon
9. 夏格維斯

1. 盧保？
2. 希拔
3. Bruno
5. 阿當斯
7. 艾堅菲夫
9. 京治

車迷召喚：

1. 車路士 > 熱刺 > 洛杉磯銀河
2. 波圖 > 國民體育會 > 車路士
3. 布力般 > 車路士 > 紐卡素 > 富咸
4. 修咸頓 > 車路士 > 富咸 > 曼城
(Cut頭尾)

Cudicini

Duff
Bridge

3.disco
8.pato

上面幾位巴打全中 好波

1. 盧保
2.希拔
3.Bruno Soriano
[black]4. 愛斯賓奴[/black]
5.阿當斯
[black]6.皇家蘇斯達（2個）[/black]
7.艾堅菲夫
8.羅渣里奧
9.京治
10.舒姆沙

中呀
8係羅渣里奧呀，專射死球既龍門

1 3 4 全中！

2 Hilário

比個大家玩 唔講足太易估
熱刺 樸捷茅夫 法蘭克福 費倫天那

皇馬 巴塞 西維爾 樸茨茅夫
估到話你叻

華倫西亞 邁雅密FC 阿德萊德聯

3.杜夫

1 朴智星
2. 伊巴
3. 尼馬
4. 牙朗
5. 牙路
6. 牙間
7. 山久
8. moses
9. 牙佳
10.維度

1分鍾已經估到哂

4. 布歷治？

般奴傷左兩年半都未好番...痴線
都36歲 收得山

普辛尼基

Romário

越黎越多

1. 格羅寧根＞燕豪芬＞車路士＞皇家馬德里＞拜仁慕尼黑

2.格羅寧根＞阿積士＞燕豪芬＞巴塞隆拿＞飛燕諾

3.曼聯＞紐卡素＞帕爾馬＞維拉利爾＞費倫天拿＞利雲特＞切爾達＞熱拿亞

4.小保加＞皇家馬德里＞羅馬＞華倫西亞＞沙士菲＞小保加＞沙士菲

5.巴塞隆拿B隊＞巴塞隆拿＞熱刺＞葉士域治＞加拉塔沙雷＞桑坦德＞熱刺＞馬略卡＞維拉利爾＞洛杉磯銀河＞CF阿美利加

6.梳士貝利＞曼城＞燦美爾＞黑池＞曼城＞伯明翰＞曼城＞拖連奴＞韋斯咸＞般尼

7.卡迪夫城＞阿仙奴＞諾定咸森林＞卡迪夫城＞阿仙奴＞祖雲達斯

8.邦比＞利物浦＞邦比

9.利物浦＞列斯聯＞曼城＞利物浦＞卡迪夫城＞布力般流浪＞北昆士蘭風暴＞珀斯光輝＞蒙通聯

10.修咸頓＞布力般流浪＞紐卡素

奇雲保定

Ching 好波 一個人連中三元

1 洛賓
3 羅斯
4 施仙奴
5 杜斯山度士
6 祖赫特
7 藍斯
8 agger
9 科拿

4錯

呢啲轉會線太特別

反而上面有時果啲同一國家聯賽轉黎轉去
果啲先難估
有啲轉左兩三次會直情消失左係大家視線
踢過某啲隊都唔知

4 gago
10 shearer?

其實屈福特<>烏甸<>格蘭納達 都有排估

6 保羅費拉拿

估唔到咁多手足記得夏格維斯同大撚賓

巴打我開咗個50條中古英超版 有興趣可以去玩下

唔好停

1. 基多民族＞維拉利爾＞維爾瓦＞韋根＞曼聯＞利加大學

2.韋斯咸＞史雲頓＞伯明翰＞韋斯咸＞熱刺＞曼聯

3. 布里斯托流浪＞巴斯城＞白禮頓＞熱刺＞韋斯咸＞富咸＞QPR＞白禮頓

4. 拜仁慕尼黑二隊＞拜仁慕尼黑＞史特加＞拜仁慕尼黑

5.華倫西恩斯＞布魯日＞馬賽＞AC米蘭＞拜仁慕尼黑＞波爾多＞甘岡

6.勒芒＞甘岡＞馬賽＞車路士＞上海申花＞加拉塔沙雷＞車路士＞蒙特利爾衝擊＞鳳凰城展翅

7.ASEC米莫薩＞比華倫＞阿仙奴＞加拉塔沙雷＞新特蘭

8.般尼＞車士打＞貝利＞史篤城＞阿仙奴

9.查爾頓＞諾域治＞查爾頓＞車路士＞紐卡素＞韋斯咸＞熱刺＞富咸

10.索菲亞中央陸軍＞巴塞隆拿＞帕爾馬＞巴塞隆拿＞索菲亞中央陸軍＞艾納斯＞柏雷素爾＞芝加哥火焰＞華盛頓聯隊

大撚賓查爾頓果期勁到同亨利佢地爭神射手
有啲波齡一定識佢

夏格維斯以前又係被寄予厚望
只係做左文員姐
最後果期又返過曼聯，就算後生少少巴打都會識佢啦

6.drogba

rogerio ceni都計？如果講退左休既 隊隊球會史上都有架啦
多仔》kehl算唔算唔係世界級 都入選過兩次世界盃

1係華倫西亞

2貝碧?

卡域克吓話

1.洛賓
2.朗奴高文
5.杜斯山度士
7.藍絲
8.agger？
9.科拿

btw
格羅寧根真係出好多勁人 高文 洛賓 vvd 哨牙蘇